曾無可高攀的你原來亦貼地原來在這地

點樣可以變強？